（求教）一通期貨轉倉

我睇一通個教學話可以1點之差轉去下一個月
想問下其實個轉倉既差額係點？

假如我係十月27800沽左細期 想轉去十一月要點做？ 又會以咩價位轉？

同埋係咪隨時轉得定要等月尾

即平再入返??

轉倉->沽11月

咁做除左蝕手續費係咪冇壞處

我揀完見價格個到會有堆正負數揀
請問係咩黎同要揀咩

轉倉差價

明白 唔該

冇

個差價係現價既差價定當時買入既差價

例如
十月細期28400開淡倉
想轉倉去11月
咁就沽一張MHIV7/X7
市價係-3
可以理解為張11月細期係28400+(-3) = 28397開倉

唔識再問
轉倉一定唔會走去個market到一買一賣